有時候太愛一個人，先會更容易受傷

會唔會係因為特別在乎佢，佢講既嘢更容易令我唔開心呢？
成日因為佢講既嘢hurt到自己，之後喊到變智障

我都唔好受
快d訓教啦

睇黎都係要愛多啲自己，先會令人愛自己

最近壓力已經好大，仲要俾單咁既嘢我嘆，其實係咪應該好好諗下自己同佢既關係應該點樣平衡

好攰，因為一年前我對佢隱瞞我ex既存在，令到佢到一年半後既依家都仲懷疑我，覺得我既過去係好不堪。
其實我唔止一次表示過我內疚，表示過我既歉意，但係都係無補於事，就算我依家點樣做好自己，佢都唔會再相信我。
其實我知道自己唔應該隱瞞佢，所以一切都係我一手造成，我會承受依個後果

唉，有時候太依賴一個人都唔係好事，真係要學識獨立

你地大家都有條針,無得救架啦,你一開始就唔坦白,叫人點信你,你仲要濛來濛去

唔係,係你要改變你自己點做人,要坦白,唔好拖住呢個又識果個,咁樣無人會信你架

我有改變架，我真係乜都坦白，淨係得佢一個咋，無去識其他人架。
但可能改變唔到啦，鬼叫我一開始就講左大話咩，

唉 岩岩傷心完 女朋友跟本對我唔上心

關心佢等於煩住佢 唔通上左大專人就會變

其實我都有同樣感覺，我同佢講過好多嘢佢都會唔記得之後照做啲我唔鍾意佢做既事。
其實我應該點樣做？好迷茫

可能有新圈子之後唔需要你掛

一開始講大話已經係死罪,對你信任去到零

點解 點解你要講出黎呀 我覺得我係佢心中嘅地位好低

點解?你地有無嘈過?

我好鍾意你 但點解要對我忽冷忽熱 點解要比假希望我 我好撚辛苦 我不嬲都唔飲酒 但我唔醉我根本訓唔到

識左好多新朋友

佢叫我做人開心就得 兩個人一齊都係咁 點解 一齊兩年換來呢d?

你有無同佢講過

我已經唔係佢嘅唯一

做緊兵嗎?

講左啦

我自尋傷心，愛上一個有男朋友既人，雖然佢男友係外國，但礙於好多野，我唔可以同佢係埋一齊，即使我知佢都鍾意我都好，我始終唔係佢既mr right

識左好多男仔朋友?

佢點答

5p post

人地有男朋友就唔好搞人,要理智

有 但係有男有女 我叫佢唔去跟佢班男女落bar 佢話我點解唔比佢有自己嘅生活

我都想知 比個死心既理由我

佢話大家都要有自己嘅圈子 睇黎我放佢係心中地位太高

可能你講得啱，無左信任應該就無辦法再發展落去了

我知道，除左因為依樣野外，佢男友比到佢既野，我比唔到，因為愛佢，我選擇放手。佢一月就要過去，我好唔捨得，但我仲要塑造到自己好花心，令佢討厭我。

再觀察下先,你宜家如果成日叫佢唔好去,佢就會覺得煩,就覺得你唔信佢架啦,佢會仲反感,你多D虛寒問暖佢先

又係幾日先應WS?

明明以前佢會因為我唔覆佢wts嬲我 耐左唔約佢出街嬲我 而家所有野都唔同哂

比佢識下先,如果佢真係做對你唔住既野,都可以睇清楚佢係咩人,佢要揾第個既,你點阻都阻唔到佢

咁宜家你地咩關係?

唔洗做咁多,慢慢疏遠佢就好了

日日都keep住傾 但有時佢post ig story都無應我
佢同人出街又估佢係咪同仔出
所有感覺都好難受 晚晚都好難訓著

因為你真係好差,做咩唔覆人WS,做咩唔約佢出街 人地宜家有人對佢好,你又唔抵得,咁做咩一開始要對人咁,女人真係會好HURT,可以叫死心,心淡

兩年啦 我放唔底 我每次秒回佢 見住佢上線覆左佢 佢又落左線等幾個鐘先覆我 我真無好唔開心 等佢講又話我唔體諒佢忙

我後來有補償 我有多d約出街 但佢已經唔得閒啦

佢POST出街STORY?定咩?我出緊街都唔會應人WS 你唔好成日係到FF係咪同仔出啦,信任呀!同仔出又點,朋友呀,同仔出一定係拍拖咩

情侶

大專呀,宜家應該交ASM啦,同埋就黎考試,好似係

佢係忙住番工同佢嘅莊 其實係咪真係我問題 太chur佢

人地有大把FD你先黎約,無你既事啦,果時要你又唔緊張,好啦,人地宜家有朋友,又唔開心

咁即係點,佢對你好冷淡?

我都知成日自己亂FF 但一見到佢有讚相但無應 個感覺真係好難受

哦,車,有上莊緊係忙到癲左啦,咁多莊員,日日開會,日日要做宣傳,日日諗問計劃嘛

仲要佢返工,忙到,咁你間中佢接佢囉,買埋野食

本身我約左佢天日行山 點知佢今日又玩夜左 同我講天日不如約遲少少 12點等跟本行唔到山 佢又話咁見面再唸去邊 我覺得佢好唔專重我 我真係好唔開心 其實我係咪應該比番一定距離大家

妖,想講IG LIKE相個時間假既,成日岩岩睇又係一秒前,十個鐘之後睇又係一秒前,成日都係咁

其實我真係唔鐘意佢上莊..

你唔理人先既,宜家比你試返咩感受,當年佢都係咁受你既唔尊重,你自己反醒下,你當時唔覆佢,佢咩感受?同你宜家一樣呀,你果時都無尊重過佢呀

我都好希望係假 我好難先會咁真心鍾意一個人
我講同做既所有野 都只係想佢好

我錯啦...

點先可以等佢放我係心上多d

如果你咁樣同佢講,實炒大獲,千期唔好講,不過上莊對於佢地來講又幾刺激既,由中學升上去,佢都想識唔同朋友姐,邊個想讀書無朋友架

個時間假架,我成日睇都嬲佢咁假 放心啦,要信任佢呀,唔好懷疑啦

其實我講過 不過佢無理 照上 我都無理由去阻止佢

不過唔緊要,你宜家做D野比佢睇,令佢覺得你為佢改變左好多,尊重返佢,帶佢去新地方,影多D相,用你地做wall paper,大時大節,佢生日,寫卡比佢

唔好講啦,要絕對信任,咁先叫叫情侶,問佢玩得開唔開心,攰唔攰好過啦,安慰下佢,令佢覺得你好暖

唔係，而係佢到依家都仲未可以完全相信我，會不停懷疑我之後亂諗嘢，搞到雙方都好難受。
不過我明，自作孽。

但係佢已經唔咁需要我 我可以點...

我真係好唔安心..

咁你咪成日同佢報道囉,成日同佢facetime,成日影自己係邊,成日傾電話咪得囉,成日同佢見面

唔理啦,做左先,比佢感受返你

佢班朋友有男有女唔驚啦,又唔係得男,佢係咪第一次有咁多朋友?
同埋佢year幾

佢而家感受唔到我

Year2

因為你之前

都唔係嘅 不過第一 次有咁多男性朋友 不過我信佢嘅 只係我唔習慣而家姐..

我錯左啦...我盡力去補償..

哦,咁ok啦,佢要揾第個一早揾左啦,放心喎

睇黎你女朋友應該幾開朗果d?對於開朗既人,是好享受多朋友既生活,個個性格唔同

朋友唔係男就女架啦,我就唔信你無女仔朋友

廢話，普片黎講“太過”都係唔好架啦

我為左佢 我真係無同女性朋友wts

所以你要絕對信任,尊重返佢,如果你成日唔比佢呢樣果樣,佢更加唔覺得你尊重緊佢

係咪我太神經質..我應該放開d

咁我改下啦...我真係忠於自己嘅情緒

我為左佢 我戒煙 我真係好鐘意佢..

洗唔洗..

咁個個性格唔同,如果只係得你,佢應該會覺得悶

為左佢戒煙咁就岩啦,你地一齊無耐你就戒左?

拍拖唔係應該互相扶架啦 佢而家唔開心先搵我 當我係咩..

一年後戎

下,佢咩事唔開心?

咁佢有無讚你?

無呀 理所應當的...

番學辛苦等等

咁你就應該更加安慰佢啦，跟住接佢，買野比佢食，陪佢溫書等等，買d消疲勞既野比佢啦，對佢有用呀，買d安神茶比佢飲，你就當你當時唔覆佢，唔約佢出街既報應啦，你就當補償返比佢啦，慢慢就返佢，佢會感受到架，同埋你返緊工？

講大話之後又要人完全信任你，仲要單單打打咁話自己太在乎佢所以被佢hurt

好自私，好似係你hurt人先喎

你以前係player？男友同你識咗幾耐？
如果佢唔信你，即係你地感情基礎唔深，
當然你講大話都係主因，想人信你就無謂講大話啦
之前個單嘢係咪同ex曖昧？個陣同現任開始左未先

我唔係player，只係我同依家男友一齊果陣，呃佢話我無ex，亦都無同ex曖昧，斷得一乾二淨。
我無話俾佢知有個ex存在咁囉

即係扮初戀？
佢宜家又無啦啦拎出黎講？
同埋點解要呃人先，如果話「驚講出黎佢會唔開心」就真係太短視喇，信任一旦破壞就好難再建立

如果佢本身咁無安全感，而你又容易怕對方接受唔到而講d所謂white lies，咁樣好難搞㗎

你又無得逼佢信你，因為佢已經受到傷害
你自己又辛苦，成日被人懷疑嘅感覺都難受啦

呃呃氹氹唔會長久，諗清楚你地夾唔夾啦

你講得好啱，一開始我太短視，以為呃佢會俾到安全感佢，點知去到後面會令佢更加疑神疑鬼。
唉我唔知啦，其實真係我抵死，如果一開始坦白咪無事
過得一日係一日囉依家

我好愛你，但你一而再再而三咁講大話呃我

可能放佢走，對我或者對佢，都係更好既選擇